葵興站巴絲加油！

岩岩經過葵興巴士站，見到靚絲落力派8.5罷工罷市傳單，型巴落力嗌咪呼籲市民加入。

巴士上面好多人都認真睇張傳單！

同路人加油！

光復香港，時代革命！